小妹我有一個動漫既群想加少少巴打入去

又一個月啦
群入面大部分都係絲打
宜家想加多少少男落去
如果想入既麻煩係下面打少少個人介紹
我再覆返你啦
因為之前有d男入過group私下騷擾過絲打
所以會嚴格少少抱歉
希望冇睇動畫既人就唔好入啦

補充少少,我地多數都係推刀男

form link係邊
小妹想入

咩係刀男

刀劍亂舞

你係到打低個人簡介同tg id就ok了

刀劍得唔得

加男入去 佢地未必真係想討論
要諗清楚

巴打請小心

有狗公會踢走

抖M

動漫漫畫都會睇，
最中意一定係男兒當入樽/刀劍1/魔法0蛋/海賊王
呢排睇緊overload第三季
其實都係想搵多d人介紹下動漫比我
身邊無咩朋友睇動漫 好孤獨

魔法戰爭好好看唷

刀劍很好看的!

睇過下 口味唔太岩，東京暗鴉/魔法高校呢d岩口味d
No game no life呢類吐糟又輕鬆我都中意

記錄的地平線/神裝機龍/落第騎士呢d都好正
的中意主角超級強，扮弱呢d，但係一打上黎就打到人哋仆街

硬係覺得後面既故事冇第一套咁好

咁一定要睇下Infinite Stratos
啲中國人捧呢套做神作

絲ok?
我睇開lovelive

lovelive的不喜歡穿衣服
不行

ok ar
我地谷啲人睇開idolmaster sideM

如果我講果d無人識我就唔入啦，好想同人熱血討論故事

mud都有睇

小妹也在群裡喔 先發覺香港有咁多靚女絲打睇動畫

佢地班八婆成日玩cosplay叫我幫佢地影相

Lm

H漫ok?

岩岩有個賤格cosplayer入左
大家小心d

有睇草莓100%

我都想入呀 不停追新番嘅 呢輪番工又悶

咩年齡層?
主要睇OP HUNTER
無玩開cosplay

咩黎

佢指乜都有睇呀

LM
動畫漫畫都有睇開
冴えない 史萊姆
型月
再舊啲就翼年代記之類

［member]crazyhuman_614[/member]

未聽過有卡通角色係會著衫

我睇嘅類型好雜乜都會睇咁濟
可以加我一齊傾動漫

入面d人挽唔挽gbf

有玩fgo

此group禁fgo狗

咁就so sad
Fgo 萬歲

漫畫死忠，唔中意睇動畫
最憎角川系，中意睇少年jump系列
最中意睇上一輩的漫畫例如gto, hunter, op, clamp系列，日式麵包王，gantz等等
連載緊既覺得巨人同亞人好高質，刀劍係垃圾，唔知岩唔岩channel?

巨人愈睇愈唔知佢想點

動畫都睇左10幾年，由一開始睇AIR,妖精之旋，鬼眼狂刀律到宜家追緊哥布林，強風吹彿。game就打緊pc redive同龍絆，宗教係fgo教。仲有好多廢事打。
Line id:nafuinisi 你add我既話我知你係咩名因爲我無開public friend.

Fgo唔係遊戲，係信仰

識貨
我而家係台日雙修

台版不了

冇計玩台板先 又課左 有十幾隻五星入面 唔捨得

得10隻信仰力不足哦

雙修 每邊十幾隻差唔多啦 虞姬都課左一單

Fgo 萬歲

因為你冇認真搞清楚晒d關係，其實佢個故事一早已經諗好晒，好多伏線都有交代，你細心睇多幾次，會留意到唔同角色內心既掙扎，我就覺得係近年少見的高質作品
反而係hunter就真係過左火，蟻篇細心睇都話跟到唔同人既思緒，依家就真係太複雜唔可以完全理解

咁都可以畀飛狗騎劫。。。

月球人係無處不在

死翻去app台la... 又逼害動物台手足。。。

佢後面 開拓 新大陸個度 我自己覺得突然好跳 可能咁樣突然冇左個興趣

Hunter 放棄左

樓上個啲咩事

你都想入谷?

有玩idol
tg@jaymuteki

小弟睇過好多卡通片 夠唔夠資格？

呢度 愈夜愈多人

夠

睇開監獄兔 有冇資格入

討論fgo呢隻game 有幾咁出色

幾多隻先叫信仰夠

想加神父 最近有多10個位仲有冇剩

想入
TG ID: Suguha

冇 100個位full曬

要有隻寶五先叫夠

我都冇

Ching可加？

原來要打簡介
小弟都係睇d大路動漫
今季都係sao 哥殺 青春豬頭
一直都想入d gp傾下劇情

成班男人

唔通你係女人？

上邊成班扮女人

對唔住大佬，我收番埋把斧頭

你唔介意我無乜技30就OK

豬頭好睇呀 但就快完啦 好唔開心

可以幫你含

利申，巴

留名學野
小弟睇既動漫唔算多 事關身邊都無咩朋友睇
近期最鐘意既都係金木研
比較冷門就去到死亡遊行個類
同埋比較鍾意睇舊野 鬼太狼同犬夜叉個個年代

pmed

初初見個名太毒冇開嚟睇
有fd極力推薦
一睇完第一集就番唔到轉頭

個作者寫呢d真係冇得輸

你台服? 台服我無玩
日服就有

日服又逼害...cls

⼀
原來日板我十隻五星都冇 明明好似課左好多㗎

咁都寫得好既
最緊要係畫風好睇

唔洗隻隻都要抽
集齊自己鍾意既角色就夠!

台板開心d

咁神父差唔多隻隻都鐘意...

有時睇完佢d故事 就會愛上左d角色

有冇睇大老師呀 又係類似咁嘅男主角

講得冇錯

無孔明梅林

有
一路覺得兩套野好類似
但麻衣高班太多了

所以先忍唔住課虞姫

得閒過嚟台服post吹水...得翻啲mk仔圍爐，就嚟死台...

睇刀劍亂舞不如睇薄櫻鬼同緋欠

以前睇成日俾人笑gay佬 ，但啲歌真係好好聽

有時台板長草期 冇咩野做
乜mk仔都玩fgo 嘅咩

Gay

成日畀日服台啲人騎劫...好似依加甘....

麻衣 個角色係整得幾正 個性格

冇留意刀男，但揾到啲圖咁BL風嘅

btw 一色派

都冇計 台服慢 有新劇情就緊係討論新劇情先啦

睇開jojo 戰鬥番 黑五個類

同埋動物台唔講得飛狗，小心一陣畀人狙擊...

巴打好強

怕咩呀 追完我又唔肉痛 平時我都係做開CD嘅

You know “pay for win”

Ching過檔一齊玩？

唔捨得日服D 5星

黎明卿父愛如山

雙修is waiting you

唔啦 無咁多時間
日服個邊都成日偷懶,好多個EVENT無打

仆街唔記得利申 非gay

我都係勉勉強強咁打哂 有時都幾辛苦

我就未見過講fgo同玩fgo係動物台會比人狙擊

咁你係呢度大佬嚟，邊個狙擊你...

辛苦 你有冇玩過gbf
fgo已經算係休閒game了

apps台果班先係大佬
我都係under佢地

冇啦 我唔偏好虐待自己個肝

新番追緊哥殺 女僕煩 豬頭 史萊姆 黃金神威 banana fish 佐賀 刃牙
火之丸,但準備棄
頂唔順豬頭太狗公,但又忍唔住J下啲女...

gbf係好玩d既 睇住自己慢慢farm到小小成果出黎

Fgo 係當俾錢支持佢個故事者 遊玩性就你知我知大家都知㗎啦

而家開緊新坑玩艦b 做個休閒玩家

神父隻隻寶5咁掣
扮乜

佢被迫害妄想唔洗理

玩艦b 食海底撈 飲喜茶 skr skr 🤙🤙

梳

最喜愛既動畫係天元突破同eva 新番唔係套套追
比較鐘意諗動畫入面既setting 同現實既比較
舊既動畫會睇得比較多
有興趣加我可以留言比我
我都想有人一齊吹下水

睇過好多好多動畫
最鍾意就jojo 鋼練 巨人 幸運4葉草
蠟筆小新 軍曹

東京喰種?

一秒前po左自己條link

好 批准了
歡迎你的加入

平時都有睇學動畫 咩類型都會睇
最近睇翻套re:life 海賊王呀 火影都追到最新
刀劍都有追緊

正呀喂

唔用TG

TG:Rihk9870

差唔多咩都會睇 最近開始睇漫畫多
鐘意既有鋼鍊 魯魯修 輕音之類
最近追緊哥殺 史萊 命運石
薄櫻鬼 おそ松くん 櫻花大戰 金錢世界 海賊王個啲都有睇 基本上差唔多咩類型都睇

快啲整翻個啦，絲打們等緊你

見到刀男
心唸不了

見到黃金神威、佐賀

心唸ching識貨

跟住見到話「豬頭太狗公」

-> -> -> -> -> ->

當我冇講過

見到刀男不了 中學果時成日比人話係bl男主角 有陰影

同感，俾人當面講同性騷擾冇分別
覺得呢個po好伏

所以話所謂動漫/毒撚其實都係MK仔
條友集集都帶新女上屋企
見靚女有事即刻狗衝關心
衝完,上過屋企,玩夠就88
同啲狗公MK flirt完等條女鍾意左自己,自己就啪啪籮柚有咩分別
套野全年齡姐,18禁版實扑埋,同人渣誠自走炮無分別

講得出咁嘅嘢我唸你都未拍過拖

青春豬頭野郎系列係先寫咲太大綱，再通過咲太嘅大綱寫麻衣嘅大綱，然後通過麻衣嘅大綱補全咲太嘅大綱，以此類推。總結一下，大概就係麻衣是為了咲太而誕生，咲太因麻衣而完美

-鴨志田 一 ，於青春豬頭野郎系列第三回生放送

訓啦柒頭

當H動同條女睇完一齊屌條友狗公,跟手屌埋閪又同你講咩

Don't FF too much

其實加巴打落去做咩

我好鐘意睇多拉a夢
快撚啲加我啦

我睇開喜羊羊 ok?

動物台都無囡…

最近睇左海涅老師覺得好好睇 希望可以入group揾下有冇多d錯過左既好動

利申借ac

想同樓豬搞百合...

三日月

快D 加我啦 好悶

有 好多 不過全部都有J

最近睇完只有我不存在的城市同砂糖。覺得呢類嘅都好正，仲有冇其他類似介紹

個個都有J

-.-

新條茜

淨係中2點兔 畀吾畀入谷?

收左皮

由三大死神 火影 海賊 到 哥殺 jojo 路人100 黃金神威 banana fish 好多都有睇 tg: